拜登未上任即出招 中國外交部︰美應開放德特里克堡基地調查新冠肺炎起源！！！

早前，美國國務卿蓬佩奧在國務院網站發表聲明和事實清單，稱其掌握中國政府實驗室活動新信息，指中國阻礙病毒溯源和虛假宣傳，又稱武漢病毒研究所人為製造及泄露病毒。

對此，中國外交部發言人華春瑩回應稱，這份聲明充斥陰謀論和謊言，中國已經就疫情公佈過真相。她還說，應該請美國開放德特里克堡基地（Fort Detrick），並邀請世界衛生組織（WHO）赴美調查。

source: 支那01

笑撚死拜登搶左個總統位，第一個代價就係要食武肺呢隻死貓
今次美國真係要做習大大隻狗了

在1月18日的中國外交部例行記者會上，有記者提問，蓬佩奧發表聲明，攻擊中國阻礙病毒溯源和虛假宣傳，指責武漢實驗室人為製造及泄露病毒，中方有何評論？

華春瑩稱，這份聲明和清單充斥着陰謀論與謊言，這與美國個別政客對內消極抗疫，對外竭力「甩鍋」的作風一脈相承，所謂事實清單是美方炮製的又一篇謊言清單，充分反映了美方有關政客為一己私利而置公眾安全於不顧，漠視生命、違背科學，沉迷宣揚陰謀論，熱衷散播政治病毒的態度，這也是蓬佩奧這位「謊言先生」的「最後瘋狂」。

她還指，所謂新冠病毒來自實驗室以及武漢病毒研究所秘密軍方背景的論調，均毫無科學和事實依據，這份所謂清單中的種種觀點和信息自相矛盾、錯漏百出，根本站不住腳。

美國德特里克堡基地，其收納了美國生物防禦計劃的大部分項目。早前曾有人懷疑此次新冠疫情和該基地有關。（資料圖片）

華春瑩說，中國媒體已就疫情發布了「謊言與真相系列」，援引大量具體、詳實數字和事實進行了深入批駁。美國政府對這些真正的事實視而不見，充耳不聞，恰恰說明在美方個別政客眼中，只要能夠攻擊抹黑中國，謊言也可以變為事實。

她強調，如果美方真的尊重事實，就請開放德特里克堡基地，並就美海外200多個生物實驗室等問題公開更多事實，請世衛組織專家去美國開展溯源調查，回應國際社會的疑問，用實際行動給國際社會一個交代。希望美國個別政客，尊重科學，拿出起碼的良知，停止搞「甩鍋」（推卸責任）和政治博弈把戲，為國際溯源合作和國際抗疫合作提供一個良好的環境，這才是現在最需要做的事情。

左膠:
美國肺炎
支那肺炎

即係武漢肺炎係美國偷返來嘅明白

之前又話係意大利

同 d 五毛思路一鳩樣

打開生物武器研究所俾支那

有話過外太空添

人地未上任就迫佢
等於唔比位佢轉
唔強硬都比你迫到強硬

中共係今年1,2月 放風美國搞出來之後
Trump同Pompeo 班人
好快就左一句中國肺炎 右一句中共肺炎

你流氓 我地都爛仔埋一份
同你打爛仔交

廢事班陷家鏟講多兩講 說法深入人心

香港救市，沙士香港起源就係好例子

可能佢揀跪低道歉呢

左登：為左澄清美國唔係發源地
我決定放哂科學家黎研究
清者自清！！！！！！

趕狗入窮巷
真係當佢唔識比反應咩

放乜鬼，武肺死左咁高貴黑人，china joe直接跪地比幾十億who改名做美肺

強硬?
hunter's laptop, dominion server是但揀一個民主黨都滅黨啦

戀童佬有把柄係人手呢次小支支點玩都得

建議世衛驗下華大媽個臭閪

美國左膠：一定係美國錯
中蟈小粉紅：一定係美國錯
中蟈口交部：一定係美國錯

中蟈拜登：Am I wrong

笑撚死 選個垃圾出黎
連口交部都可以窒到佢

心虛呀

人地指條路叫拜登跪啊
拜登表示:

拜登仲唔接旨

新冠肺炎時間表 - 從病毒起源至武漢封城

2015，美國實驗室成功將中國蝙蝠身上，類似SARS 但不具傳染人類能力的病毒改造，變成能傳染人類呼吸道的病毒，並發表在知名國際學術期刊《自然》。

2019年8月，美國在Fort Detrick的軍事生化武器研究實驗室因恐防病毒洩漏而突然關閉.

2019年8月至9月初， 在美國各地發生400多宗不明肺炎， 美國疾控中心指肺炎或與吸食電子煙有關，但其他國家并沒有相似個案。

2019年9月, 美國流感大爆發。

2019年10月中，世界軍人運動會在中國武漢舉行，美國派出172人參賽，總成績0金3銀5銅, 排行第35。

2019年12月12日，武漢發現不明肺炎，一名69歲武漢華南海鮮市場男性商戶向醫院求診, 抗生素治療無效，肺炎原因不明。

2019年12月26日，武漢呼吸與重症醫學科醫生張繼先首次發現並上報此不明肺炎，並懷疑該病屬傳染病。

2019年12月30日，李文亮、劉文、謝琳卡等醫生在内部微信群中披露了此次疫情相關的消息 – “華南水果海鮮市場確診7例SARS。”

2020年1月1日，武漢市江漢區市場監督管理局和衛生健康局聯合發出公告，决定對華南海鮮批發市場實行休市。

1月5日，復旦大學在武漢檢測出一種新型SARS樣冠狀病毒，獲得病毒全基因組序列。

2020年1月10號, 中國向WHO提交新型肺炎病毒全基因組序列, 並未發現人傳人證據，正追查傳染途徑。

2020年1月20日，中國工程院院士鍾南山首次公開肯定存在人傳人，已有醫務人員感染，並呼籲民眾戴口罩及避免前往武漢。

2020年1月23日，武漢市疫情防控指揮部發佈公告宣佈封城，自當日上午10時起全市公共交通停運。

得償所願

屌你LA ，
支那一早有documentary拍過，
話自己係舟山蝙蝠發現病毒拎黎做研究，
爆完武肺就del哂d野。

去年12月流出 中國政府出資影片 吹捧武漢研究蝙蝠病毒

共匪假新聞戰

登：臣領旨

美帝2015年就做左，仲放埋上Nature 發表添，個報告仲響度呀。

咁唔代表支那冇做？

美國最先有核彈，
咁係咪所有核泄漏都係美國？

事實係支那有做舟山蝙蝠研究，
時間、地點同基因分析都同今次武肺接近

應該叫WHO 入美國查下電子煙不明肺炎嘅人有無中新冠。
全世界淨係得美國有電子煙不明肺炎，仲要係研究所出事之後，最重要係不明肺炎到而加仲係不明，亦無做新冠測試。

睇少d李力持la on9仔，
乜鳩美國研究所，
電子煙肺炎全部都冇證冇據，
得篇文係佢地做過研究，
問題係個研究支那夠做過，時間、地點、基因更接近。

屌你老母，
成日話美國本土爆發後，
軍人運動會帶入黎，
點解支那唔係老解同工作人員最先感染？

係哂支那地頭，想要咩傳染鏈、證據都有la？
點解一開波要封鎖消息？
係咩人一開波唔比人影？
係咩人國內封關，封鎖消息，
但狂放人出境播到全球都係？

唔關支那事做乜唔比who入去查？

中國講咩你都唔信，但台灣講嘅美國講嘅你就信十足。

最重要係電子煙不明肺炎嘅人無做過新冠測試。
中新冠8成人無明顯症狀，輕微症狀就當晒係感冒。
而且唔排除原本唔會人傳人，只會動物傳人，但之後變種。
CDC 響實驗室泄漏後曾突然呼籲叫人唔好抱雞，即係可能原本只會雞傳人或者係走失左帶病毒嘅雞。
呢d 全部都要WHO 去查清楚。

不如開放埋中南海，人民大會堂，睇下有冇秘密實驗室

支那講咩你都信，
全世界講你都唔信？[sosad

咁支那有證據係美國黎武漢軍人運動會搞到爆發未？

照你講法支那既0號病人係咪老解？係咪運動會d staff？

喂，係哂你地頭，做咩唔拎證據出黎屌美國播毒？

要到中共joe twitter 計易先得

2019年9月， 美國CDC 突然叫人唔好接觸雞。。。

屌你弱智仔，
人地Salmonella outbreak緊係叫人小心雞問雞蛋，
咁都有得屈

你睇你，CDC 講乜你信十足，又會時間咁啱，個頭實驗失泄漏，就叫人唔好接近雞。
幾十年都無Salmonella outbreak 叫人唔好抱雞, 就係咁啱實驗室出事後就即刻有outbreak? 你真係天真過天真嬌

幾廿年冇爆發過？
明明常見疾病，
講到咁撚辟，
其實你係咪弱智？

我係話CDC 叫人唔好接近雞呢件事，唔係話個outbreak.

拜登含硬啦 上任解禁令 訪華伸唎同習主人合照
一路收人仔 一邊玩女仔 (未成年)
港豬天真到以為老美真係反共
成班華爾街商人有錢搵 理撚得咩國家尊嚴咩

好呀

乜唔係港獨播毒咩

班支那狗自己曲解人哋個意思姐

應該係D仆街老母思維: "我生你出黎既, 你條命係我比你既, 我想你點都得"